大家唔好心軟啊！！！！

繼續留喺LIHKG

永遠唔會返去

一個真心為會員付出
一個只係想保住份工
有腦GE 都唔會去番高登

我都驚有人心軟

記住我地係唔需要林早洩

一定唔會再返去

True

人唔會突然轉死性
只不過係利字當頭扮吓食狗
人真係多返咯佢咪繼續當會員死

已經係度落地生根

老西都唔返去